有冇人想夾band啊

小弟係結他手 住屯門
有冇師兄想夾下band好難搵腳
曲風可以再傾

結他撚
巴打聽開邊類

重型野多
story of hope, As I lay dying, trivium果d
不過都有聽下one ok rock, paramore 同d local野

推一推

新手收唔收？

結他撚

一齊進步傾下睇下岩唔岩

傾下唔識樂器問題唔大

巴打幾大

23歲

我啊我啊

好老既新手

師兄玩開咩啊

師兄幾大左右最緊要岩feel

39了

我玩呢d咋

新界東/觀塘果邊岩唔岩？